====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ils l ' ont étudiée avec leurs moyens propres - d ' un volume très inférieur - et avec leurs méthodes , qui ont fait souvent plus de place au qualitatif qu ' au quantitatif;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

